做定期存款依家邊間最高息？

推
昨天去渣x 開新戶口.新資金..
人仔6個月定存
3.3%
cny1m
年尾送多hKD 5000
仲有邊間仲平D?求推介
呢度有冇巴打絲打買銀行存款證?
求推介? 想做多3個月定期..usd的

6個月應該3.5% 先對..我柒左..sorry

想知lm